《別讓劉鑾雄跑了》

枉我當你國父

國咩父一切都係自己行益行先 知自己唔受影響即刻彩你都on9

佢打官司係為自己 你班連登細路以為佢幫緊香港人

轉頭屈甘比番強国叫鴨
一樣可以抄家

劉鳴偉呢？

危害国家安全

hope so

屈犯毒最簡單直接

信佢嗰班都 on9

林鄭仲有無面學人講公義

大劉已跑，華置既財政基本上已同大劉無關

劉仲學 4歲 73.7億身家.....

佢重刷左幾多次

9歲個靚妹
7年後唔好同我爭
入聚

15歲個個我都要

咁留返個34比我la

講講下大瘤d身家比我地連登仔分清光

我係諗住拎佢D身家，幫連登搞上市

咪郁佢家人
只要留係香港 就可以隨便砌生豬肉
抄佢地 等同抄大粒墨

等你走咗就郁你六個細路
續個擊破續個抄。

lm

Package劉真陰公

大粒墨你咪走 你陷家都會係強国過埋下半世

大家明白點解大劉放棄啦
而家擺明中共一定要過條法例
大粒墨咁強硬 仆街只係佢家人
唔通成家人留亡海外 做逃犯？ 唔通在香港既所有財產比人抄家？
所以大粒墨都要投降